同左個中立男友分手

發覺利申自己中立既都冇腦
次次出去發夢見到人地一對對齊上齊落好sweet

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

恭喜樓主釋放

差太遠。。我係禍必及妻兒派 佢係大愛

呢個時候仲大愛

等煲底除罩識囉

原來真係忍唔到佢呢種自以爲理性既價值觀

你無做錯到

而家仲中立比藍絲更弱智
藍絲係被洗腦，但中立係直頭冇腦，連洗腦都洗唔到

恭喜呀170

係我太有信心會將佢變淺黃

似係假中立

成日同我講兩邊都有錯

我摸唔透 佢淨係去最和平既人鏈同機場

咁你點樣回應佢地？

佢離地中產?
自以為是既柒頭以為自己好撚醒，可以置身事外，抽離咁各打五十大板

我講話下啲示威者乜都冇 爭取自己既野 就要比人爆眼 扑頭 公平咩 錯係邊 佢就冇出聲

都算係

same呀絲打
我兩個月前都分左 真係早分早着呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你個個都好呀 會出和理非活動 我個個咩都唔出

仲覺得示威者搞事 但利伸中立